我要將你拯救

逃離人類荒謬

毒撚FF

發現自己個fd
係第二度比人恰住
見佢個樣殘曬
好撚嬲

嬲就做野啦
上黎尻up

比你發現左

站在我的身後 要確保你無愁沒憂

糕

救埋我ok?

點救

加入佢地個圈子
逼走個老屎忽
幫我打氣

點救?
我係正義撚

不聽閒言

若你好 就已經 很足夠